【5.13 新城市廣場】涉破壞喜茶收銀機 兩少年被控刑毁 獲准以 5 萬元現金保釋 投訴遭警打至入院

周三（13日）網民在多區發起「和你 SING」行動，多個商場都有市民聚集。在沙田新城市廣場，兩名 16 歲男學生涉闖入商場4樓「喜茶」，破壞收銀機顯示屏等設施，被控刑事毁壞罪，其中一名學生另被控抗拒警務人員罪，案件今（16 日）於粉嶺裁判法院提堂。兩人獲准以 5 萬元現金保釋，期間須遵守宵禁令及禁足新城市廣場。案件押至 6 月 29 日再訊。

無出示委任證 唔計

我無野講

點解唔係情操高尚?

因為武力級數唔夠?

好似貪污咁唔夠5000萬先會告?

不嬲貪5000萬就係可接受

咁樣就冇左50000蚊

只得攞返只要冇走佬

今日係驅逐5毛音樂會

湄公河臨門撻Q，香港人不容有失：初選連署，終極告急

入嚟撚毛